施格臣球波 公道啲講句 含詳盡分析

maguire

樓主算公道

咪係 呢球波點都好 唔關麥佳亞能力事

關智力事？

ff系列-想打架?

有道理